重考dse淨係報兩科得唔得

如題，其他都達標，英數失左手，可唔可以重考跟住combine cert?

得

可以

可以
但係注意中大同港大只接受連續兩年

唔得

我記得中大好似係3年

Depends on which university/ bachelor degree
Hku 某d科任combine

今年想retake m2 有冇巴打知Combine cert報jupas可唔可以用上年maths個grade搭下年m2 定一定要同一年咁計 因為我見maths同m2一定要一齊報咁

報core+m2 跟著abs core

可

最近個三年啊屌你老母閪
唔識唔好亂講啦

我17年睇架
可能呢幾年變左規則掛

做咩貢惡

我係16dse retaker入中大
如果放流料比人
人地又信咗
真係唔知點

睇最好成績
利申：第2年報咗中文但無考 原本中文有3

唔可以
一定要同一年

2年 combine cert 每科都睇最佳成績
我第一年中文3 第2年中文U